有阿哥既巴打入一入黎 (你阿哥平時會點樣關心你

我先
打LOL 幫我睇小地圖 雙劍合壁

幫我奶袋底

唔一齊住但佢會定時約我出去聚下
會whatsapp關心我 又會講下自己近況
同佢食飯次次都爭住比
有咩事搵佢永冇托手踭
好有大佬風範

樓主開親都ON9 POST

唔成熟，小氣，幼稚
成日搵鳩個細佬出氣
又落個細佬面

成撚日偷鳩我D零食既仆街仔